日本變態AV的頂峰--亂鬼龍,人性的滅絕

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。片中大量對未成年女性身體進 亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要......

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。片中大量對未成年女性身體進

亂鬼龍——人性的滅絕

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

片中大量對未成年女性身體進行真實摧殘。其殘忍程度已經超出正常人的接受範圍。拍片制作人利用迷昏藥然後對受害人進行人身摧殘 ，演出情形女優是完全的就範，只有痛苦沒有抵抗力。多數看過亂鬼龍電影的都一致認為電影裡出現的所有場景都沒有運用特技，完全是在拿人體做實驗，殘忍程度讓人不寒而栗。

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

《亂鬼龍》揭示了人類最醜惡，最黑暗的一面，因為片內涉及過於嚴重的色情，虐待，凌辱及身體傷害等內容，已經被日本國內全面禁止以任何形式傳播了...導演兼主演也正在全國通緝中...原因除了我剛才說過的以外，還有就是....這系列電影...拍一部，就死一個女主角....我被那句“重口味者慎看”勾搭到了...所以我找到了種子，昨天下了一部...劇情相當惡劣，不是滴一

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

身的蠟，就是皮鞭抽打神馬的，然後就是用魚線穿過身體玩懸掛，在最後就只剩下了用魚線捆綁，然後我們的主演兼導演在女主身上扎了差不多100只注射器的針頭...然後一個RT上，扎了三個...最後主角把女主纏膠布弄得像只小狗一樣，溜了一圈，然後遺棄街頭...

篇文冇重複既係咪得兩三段

電腦自動GEN內容既CONTENT FARM

垃圾支那文

得啦得啦 知啦知啦！

出post前用下個腦

屌佢老母睇到我

你篇文就真正亂鬼龍

亂撚晒龍

講咁耐都好似差緊D野

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

有五段係一樣既

秒

個ai幾多年前
咁垃圾

Totally agree

1999

樓主智力無下限

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

片中大量對未成年女性身體進行真實摧殘。其殘忍程度已經超出正常人的接受範圍。拍片制作人利用迷昏藥然後對受害人進行人身摧殘 ，演出情形女優是完全的就範，只有痛苦沒有抵抗力。多數看過亂鬼龍電影的都一致認為電影裡出現的所有場景都沒有運用特技，完全是在拿人體做實驗，殘忍程度讓人不寒而栗。

《亂鬼龍》揭示了人類最醜惡，最黑暗的一面，因為片內涉及過於嚴重的色情，虐待，凌辱及身體傷害等內容，已經被日本國內全面禁止以任何形式傳播了...導演兼主演也正在全國通緝中...原因除了我剛才說過的以外，還有就是....這系列電影...拍一部，就死一個女主角....我被那句“重口味者慎看”勾搭到了...所以我找到了種子，昨天下了一部...劇情相當惡劣，不是滴一身的蠟，就是皮鞭抽打神馬的，然後就是用魚線穿過身體玩懸掛，在最後就只剩下了用魚線捆綁，然後我們的主演兼導演在女主身上扎了差不多100只注射器的針頭...然後一個RT上，扎了三個...最後主角把女主纏膠布弄得像只小狗一樣，溜了一圈，然後遺棄街頭...

睇完馬上想打丁

笑死, 碌極都極碌唔到落正文

嘔心個恐懼鬥室

樓主老母就係 ....

真係on9樓主

( Show Blocked User - 龍我雷 )

樓主係咪有輕度弱智???

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。

亂鬼龍是一系列日本另類電影，之前前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要制作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。
..............................

loop

笑到仆街

我不斷睇以為自己睇錯睇左上一段
屌原來段段都一鳩樣

忍笑忍得好辛苦

講番正題
日本癲佬

屌，仲以為有咩咁巴閉，冇圖片你話姦屍都得啦

真係笑到好辛苦

屌笑到仆街

日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮.

Da fuck I just read?

睇文字都可以有卡錄影帶feel

多謝樓主